唔想用大牛龜。改用 notebook or mini pc ?

Notebook 唔夠 minipc. 穩定。同貴過 minipc

咁手mini pc 好d?

骷髅頭

外星頭